[遍地開花] 酒店從業員公開信

(借朋友account 開post) 各行各業相繼發聲，見好耐都未有我地。
明白大家顧慮但總要有人行出第一步，同業歡迎相片投稿到 hongkongers.hospitality@gmail.com，會幫你post出來。

致香港人：
我們是一群熱愛香港的酒店從業員。當初以香港為家感到自豪，毅然投身業界，使香港成為旅客們的第二個家。
經歷個多月的抗爭運動，高官們對民間訴求依然視若無睹；極權不仁、警隊濫暴、警黑勾結，香港政府實在責無旁貸。酒店是旅客到埗香港後所居住的地方，我們從前總能以香港的多元文化、穩定治安為傲，熱情地向旅客宣揚香港的繁榮。現在，旅客們會問：今天去哪兒安全？這實在是多麼痛心亦不能想像的一個問題。
相信同業們在這個艱難的時刻工作時，仍然會保持專業、笑容滿面的接待來自世界各地的客人，但大家請繼續加油，我們一直同行。
光復香港，時代革命。
人民不應該害怕政府，政府應該害怕人民。
為了自身、為了我們的下一代，各位請謹記：五大訴求，缺一不可。

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

委任證！委任證！

廢j之前開post冇人理我補張番圖比你

Push

push
等更多酒店巴絲知道

推！各位不妨些牙埋去fb wtsapp grp!

咁岩隔離有個酒店fg屌鳩示威者攪到佢搵唔到工

假膠都信

推

各行各業 遍地開花

建議酒店既我地唔好參與擺工，因為我地好多機會可以同遊客講下香港發生緊咩事

講多啲係好事！大家記得著住制服要保持中立（），淨係陳述事實就好

推
之前個酒店post唔係好熱烈架咩
去哂邊呀啲人

8月5

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

來吧！多啲黎密啲手

推 多謝你地

If we burn, you burn with us

光復香港，時代革命

推！

上！

酒店界到你地！

只可以講酒店好難 好撚多深藍

好直接，希望你地 8月5 罷工，謝。

的確而家唔想落飯

多謝

酒店業罷工真係難，依家生意差隨時no pay,各有各做，加油

罷唔罷工自己決定
呢個post 都係想發下聲表達下訴求

推爆佢
不過我想話我公司張證真係特別柒

好感動

影得有啲衰

多謝你地勇躍嚮應，好感動。

hi afom

唔衰呀，好疊馬
多謝咁多位

謝謝你們

如何pm你

回應五大訴求
光復香港，時代革命

AFOM🤭
師兄之後去邊度搵食

有冇tg

幾時會幫人再post出泥？

keep住都有post緊呀

有冇手足combine一個post推上熱門？

成個FO都請緊人😂😂😂😂

keep住有人send緊過來

加油💪🏻

沒有暴徒 只有暴政

收到有手足意見話想整合/傳去更多平台，
歡迎大家各自行動，遍地開花還是要靠大家

加油！
正能量聚沙成塔！

Marriott旗下咁多間，一個都冇

都有幾個 四季成最大贏家

傻，呢啲無話贏唔贏
我地目標一致係贏返香港！

仲有icon

好多大檔好波

推 香港加油

大家加油！！！
俾心機撐落去，中共一定會解體！！！

兄弟好波！

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

對政府不滿意
對公司更不滿意

［全面抗爭］遍地都係中聯辦

哪裡有中資
哪裡就有反抗

繼續 唔好比佢停呀

另外兩間姊妹呢

好多深藍既保安同房口阿姐，聽佢地講野仲難聽過粗囗。
有啲扮中立，因為怕比人鬧既就同我地講:我地最緊要有工開，有飯吃，我地吾識依d政治野！! !依家扮政治冷感吖
成日飯堂電視就開住個無線互動新聞台，電視講呢佢哋就聽咩，根本就吾經大腦思考,有時同佢地講點解我地會有咁嘅舉動時，佢地又好似好明甘，轉頭又同啲阿姐講:睇吓啲後生仔胡作非為，成班黑社會咁，咁多時間去集會，不如就搵兼職做下啦！又成日講話有錢分，話係前線衝擊有五萬蚊，我同事真係忍唔住鬧佢:我比十萬蚊你去食下煙霧彈，你去唔去啊！我哋而家係為香港做嘢！冇錢收既，我地為香港同下一代而努力💪🏻香港人加油，光復香港🇭🇰

終於等到酒店業發聲了!感恩!

師兄好型 想跟你

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港加油 大家齊上齊落 唔好比藍絲打沉

好在我哋睇有線

我個邊都係 啲呀姐廣東話都未講正 就係咁屌鬼
：人地共產黨都未搞你 你搞人先
：打得好呀 大力啲
：成日搞亂香港
愈聽愈嬲

原來有咁多同事都係自己友
字太樣衰就唔寫啦

我嘅部門大部分都係藍絲同埋中立撚
佢哋嘅說話會好難聽 我亦都曾經因為改變唔到佢哋嘅理念而好灰心
到咗最近 當件事嘅層面唔再係局限於反唔反送中
而係去到令廣大市民睇到當權者嘅腐敗
呢班同事終於開始醒 我亦都會盡力
令不支持我哋的人轉為支持我哋 改變諗法 認同我哋的方向
令我哋嘅理念由小眾變成大眾

天琦提醒我哋 唔好被仇恨支配自己 在危難中
唔好以自己寶貴的生命與當權者對賭 要時刻保持警覺與思考
香港人加油 ICON同事加油

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割席 一個都不能少
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好多人話後生收左$😭我嬲到顛左
野都唔想同佢地講😭😭

返酒店嘅大家
身邊同事咩立場居多？

每次聽到人抵違示威者都好嬲

Sorry 唔小心禁左負皮
酒店太多廢老 又多大陸hskp姐姐
次次食飯都想開火

後生嘅立場大多一致
但老個批多數屌示威者
好少數老一輩會撐
612個朝
我係canteen屌到兩個廢佬淨係識話我唔尊重長輩

ching 都好長年資下😏

到底你係邊個

不能同意更撚多

感激大家支持!!繼續加油

同事好波

各位巴絲唔好意思今日upload 得比較慢
大家繼續努力我會覆快d
大家加油

多謝呢班酒店從業員

但要佢哋忍痛，唔好意思…

好似咪有半島？

有啊 有啊~ #63 & #91 有來自半島嘅同伴

冇諗過有利益衝突嘅酒店業都咁勇於發聲
以為呢個行業大家都係搵錢至上

都係打份工 逗份人工
依家真香港人都係同一陣線 冇分你我

酒店真係好多深藍同淺藍
淨係顧住放工有冇車返屋企

大家，好多謝大家嘅踴躍，
因為我地前線返shift，頭先去左警署現場聲援，
見到全部保釋哂先捨得走，一個人睇唔哂咁多電郵呀
所以而家有多一個同事幫手一齊up緊大家嘅投稿，耐心啲~我地一定會up哂。
另外都見到有d手足有d好好嘅idea同建議，其實都不厭其煩講多句，我都係拋個磚出來引大家行出來，大家有咩諗法都可以feel free去做，share開去，呢到無大台都唔係我地一兩個人嘅事~遍地開花還是要靠大家

btw 呼籲大家聽朝去東區法院聲援咁多位義士！

一半半
但班深藍/藍屍豬40未到

好彩自己部門全黃！
HSKP果啲就...

繼續給力

大把呢啲Hskp /Eng 同埋啲廢老屎忽講狗話，啲呀姐個撚個講野有鄉音話人係爆徒係辣殺，好想叫佢地班仆街收嗲， Dklm

仲有個花王阿姐

Marco Polo

代朋友post

推 香港人加油

繼續

做FO 好難罷工
想叫哂啲同事罷 自己一個頂兩更
再對每個客都講一次香港依家發生緊咩事...
唔知可唔可行

有一個房口係canteen話後生仔收錢搞事，跟住俾其他姐姐屌柒佢話咁你而家都去埋一份咪有錢分囉。

push

定係你其實唔知邊間是萬豪集團

ICON撚 i love u

puah

Jw op skycity擺明marriott
Sheraton ritz stregis w courtyard都係

星期一8月5日大罷工！！
請盡可能支持並加入七區集會

酒店業一樣要遍地開花！

(八月五日大罷工) 酒店員工心聲

頭先未拉哂落去睇呀

[長文慎入 遍地開花] 心繫香港的酒店從業員公開信

共勉之

加油！

兩邊一齊推

EATON有無話可以罷工丫今次?

酒店大規模罷工好難

多謝淋病啦
搞到大家今年冇b仔分